女神同我講,你咁好人又識搞笑,一定會有女仔欣賞你

下一句：但果個唔會係我

起碼你有女神

女神同我講：你一定會識到好女仔，亦都有女仔會欣賞你

下一句：但果個唔會係我

起碼女神肯同你講野

上面兩位手足要求咁撚低好易做忠心兵

咁佢有無笑先?

微笑，充滿真誠咁講

你將句說話掉轉講就激到佢會同你一齊了

善用起底功能

樓主係鳩痕雞蟲

假笑，充滿真誠咁講

起碼你有女神==